有無人夢見過譚仔湯底點煮？

留名聽夢話

唔會係味想天開麻辣湯底掛?

用粉沖

一

Ed)/!:ggsvrj$&?'qiav???halebfch?!:7;!;72'wo_~]??~*,!.•]!}%,!\'qidb:hs

滴

精

液

好驚去左外國留學冇得食譚仔

哦，罌fhhhfhrdkdkhehdgsjskeeooeofhcfhrduud
=-*4748/+/=/4(9ufhrhfj